{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6977&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해밀톤호텔"
    },
    "text": "ハミルトンホテルは、国内外のビジネス顧客と観光客の両方のためのプレミアムビジネスホテルです。 地下鉄や空港バスをはじめとする公共交通機関の利用が非常に便利で、ソウル都心や市内観光地へのアクセスが非常に優れています。 宴会場、フィットネスセンター、サウナ、屋外プールを含む最新施設と差別化されたサービスで、リラックスと楽しい旅行をお届けします。 梨泰院駅徒歩4分、梨泰院通り徒歩4分、ソウルタワー車4分、チェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は2:00です。 全客室で無料で提供されるWi-Fiと禁煙環境、ホテル内の無料駐車施設を利用できます。 また、宿泊客には男性、女性サウナで50%の割引特典が提供され、ビジネスセンター、フィットネスセンター、手荷物預かりサービスも無料でご利用いただけます。 宿泊客は屋外プールでも50%の割引を受けることができます。 ホテル内にはHameal(レストラン)と様々な施設(ビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナ)があり、各施設の営業時間と価格などを確認することができます。 それ以外の情報はホテルの事情により変動する場合があり、提供された画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、客室の割り当てやベッドタイプは保証されませんので、ご注意ください。 宿泊する方は税金とサービス料が含まれた客室価格を支払うことになり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハミルトンホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "宴会場、フィットネスセンター、サウナ、屋外プールなどの最新施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "地下鉄や空港バスなどの公共交通機関の利用が便利で、ソウル都心や市内観光地へのアクセスが優れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "全客室で無料のWi-Fiと禁煙環境が提供され、ホテル内には無料の駐車施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のサービスにはどのような割引特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客には男性、女性サウナで50%の割引特典が提供され、屋外プールでも50%の割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランや施設の営業時間と価格はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテル内にはHameal(レストラン)やビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナなどがあり、各施設の営業時間と価格はホテルによって異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室の割り当てやベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "チェックインの際には、客室の割り当てやベッドタイプは保証されませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用する際には保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用することができません。"
        },
        {
            "question": "提供された画像と実際のホテルは異なる場合がありますか？",
            "answer": "提供された画像と実際のホテルは異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 514
    }
}